現在睇番轉頭 當初放5仔係正確選擇

個陣44蚊入左幾手 跌到40就斬撚左佢 個下係覺得唔低 不過覺得佢越跌越有

希望大家盡早脫苦海

無放到

有條件跌落16-18，個底可以話深不可測

股票最驚政治問題

唔同經濟風險可以量化

要嚴守止蝕

你如果覺得好傷 不如放一半先

同你差5多, 無左成10皮

70蚊 10手， 斬唔落手

放咗之後成個人即刻鬆曬

58入，37放左，而家睇返都叫蝕少左啲

10%走人 合理止蝕

25手均價67
就死

1年後上番70蚊你仲笑唔笑得落

轉做內銀，價都跟埋

睇下會唔會搞 3合1 或者 5合1

你買唔買?

我原本有7手，均價72，好彩係56嗰陣忍痛放左。

我都無

唔買

上番70都唔買？

16 蚊我就飛身 all-in 啦。

完全係
41入 上上落落 早兩個月 有一日上番41.5 急急放左
蝕手續 存倉 得個吉
好過蝕 放左一身輕

利豐

訓底吸納

你都白痴，遲啲中資接手，升到破百都似